咁驚老解就返屋企訓覺，唔好出黎抗爭

遲下國歌法、明日大嶼每次支共都放風出老解，
係咪每次都自己收自己皮，唔好激嬲支共？